戴左豬嘴聞唔聞到漏煤氣/倒瀉電油

純粹學術探討

有機蒸氣6001/6003/60926等活性炭濾罐會隔走
淨用P100 (2091)應該會聞到

差佬果隻如果聞唔到就有危險，隨時地面倒瀉電油都唔知行上去，後果不堪設想。